2019/20 MT/GT 集中討論區

大家開始apply未

Swire Jardine HKMA?

有冇人知Jardine vi 問咩

佢個logical好難 其實係我太廢

有冇人收到交行（retail banking ) mt hr 電話約interview 個package 真係得15-16k?

交行截左未？做緊銀行，聽講唔低

Agger 咁撚難既

你search 下？因為我汁死雞我係2019mt

咁快出vi

入去數錢都叫mt

應該唔係做branch 做product development ,strategic planning etc 所以應該屌得過

知唔知personality test 有無practice
岩岩試做UBS 果個fail左

Agreeee 好多選擇

你點知fail？

佢application status度寫左
咁numerical 有source
斷估都係personality test fail掛

HKMA 係咪尖子玩曬？

有冇2019報左廣發既mt

TG group 都有人講（
有無人有fact check 到？我就唔係好想去個啲網⋯⋯

Pass左恆生Personality test 來緊要做aptitude test 有無貼士呀各位巴絲

Ching 做完個personality 幾耐收到apt test?

11日

應該真（之前睇Big4啲料幾準

唔好急慢慢做正常人都過到

佢第一浸會西淨20-30%人

一大cgpa <3.3 non-bba
可以一試bank mt？

唔可以

你panel in左？

有冇人知flowtraders 呢間野咩料上個星期9報收到email 話pass 左screening 要做一個maths test
利申報junior trader role

未啊Ching 本身個hr 想約我上星期四 但我唔係香港而架約左黎緊呢個星期，佢話星期一再打黎，我應該聽日主動打去問

邊有咁快收到offer但好快手 我前一日報第二日就打黎叫我上去做interview 可惜個時間我唔係香港

Me2 可能係mac問題coz我轉左部lenovo就即刻冇事

想知大家做完oia過幾耐收到job sim

岩岩收到hsbc hr request latest academic transcripts是咪代表pass 左job sim ?

3日上星期四做的

推

想問大家ey apply左幾耐先有game test做

hsbc cmb報完第一個stage係咩? 駛唔駛做numerical?

難入到仆街

我係London boutique prop tradings firm 做過summer trading intern 應該應付到掛

Ching 無return offer 咩定入呢個post 恥笑我地

Bb報唔到grad job 巴打refer 得唔得

想問有冇人apply左微辣MT

Bb ib 9成9只請番自己summer intern 同今年個市唔好，幾間bb 都冇開Hk office full time role

有冇人已做hkex my apt test 難撚到仆街有source 都睇唔切

Hkex mt *

無鬼叫我international student London 班鬼佬剩係益番自己人

番到黎香港先知完全唔同玩法local big 3 especially hkust 食哂bb d位一早

唔自爆了London 果3間其中一間master

Nah ug 就red brick Russell grp uni top 20 uni rubbish j

巴打咩master ?
Flowtrade 直接reject左我 math test 都冇得做

management and entrepreneurship field subjects 超級吹水科可能因為我summer 係London 做過 prop trade firm intern 俾個機會我掛

搞到我原本熄滅左嘅lbs mfa 諗法又重燃翻小小

Second tier 既uni 呢2間 ibank connection 好勁Manchester and Nottingham JPMORGAN London office 請好多呢2間uni 既人

Lbs 點會second tier 啊。。。 你睇下mfin mba 排名

Nah I mean second tier 中 呢2間 uni Manchester and Nottingham 係London city 既connection 好勁I am not talking about lbs lbs 仲勁過Harvard business school 咪玩啦Ching 點可能second tier

Sorry 中文有d 1999

有冇巴打19號10:30呢個timeslot 交行mt interview written test 是咪姐係又做多次apt test

難到pk

我上個禮拜做完apt test，到而家重係乜都冇

問題本身唔難，但係blank會扣分，所以你答左一半，當你冇錯，你都係攞0分

Passing grade 60%，我啱啱好7x%，pass 左就 iq test，再pass就hr interview

明明個report話well above average

咁我聽收皮

有冇睇個sample paper，練速度最緊要

你part 1 錯一題扣3分小心啲做，你幾時skype?

操緊我schedule 左24號先做個maths test 是咪 screenshot 個confirmation email and Skype Id俾hr 就得？

24

Ya

加油

有冇人報hkex mt做完 apt test有消息啊

正常應該a/c invitation個陣叫你send埋。。

Rbwm (digital)今年個市咁我都唔敢報得太aggressive

你係報grad?

Yup

Me報緊intern，多啲hc有offer就defer~

珍惜有仲有得報intern 既機會講咩都假intern 就是一切 拎到return offer 的話final year 完全放飛自我，唔洗再哂錢讀master

Me year 4 了，ching year 5?

我master jj 就是無return offer 要讀多個master 既失敗例子

唔defer就算？

Me uk jj 邊有得defer T4 visa 係個大問題

Pish

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

Retail banking ?

乜交行mt close左啦？

知唔知sent 完transcripts 幾耐知有冇得做ac

唔知但佢hr 打黎約面試點都做左先better than no offer 尤其今年個市咁

For 2020? 哇咁早close既，重快過bb

jardines 岩岩做完apt test
幾時會出下一關？

應屆生個網話有vi

Hase MT 有冇話gpa minimum幾多先過screening?

Apt test failed sosadjust got rejected email this morning

你幾時做？

其實korn ferry 應該有source，但係我廢事搵

我有source 但今年佢加左新題型俾佢殺到措手不及

琴日不過預左因爲做完都知收收地皮

佢maths一樣，logical都同ubs差唔多，但係verbal 最尾真係有啲難

Maths 唔難，低能加減乘除，我應該死係verbal 到有好幾題都係靠估又有d好撚似樣

Verbal我最後一篇真係不行了

長到咁都算啦，重要啲問題係一定要你睇曬篇文先知

啱啱做完聽日等收rejection~

有冇人報左hsbc 收到hr request latest academic transcripts 之後收到email 話

We are pleased to confirm that you have successfully met the minimum benchmarks for the selection processes that you have completed so far.

Your application will now be reviewed in more detail and we will advise you as soon as possible if you are invited to the next stage of the application process.

咁是咪如無意外都會有得做ac

應該係佢會睇你啲video咁解，ching應該有ac 了

係咪姐係要過3.2

差唔多都ok

Jardines 我應該第一batch vi 今明dead

晚*

加油巴打幫我完夢拎左個offer 佢

到底hsbc個oia想要咩人 之前報intern fail哂

我vi好廢 唔上鏡 比face to face 我先有機

我都有vi offer , 但係25號deadline 想知會問咩呀

你係咪啲數計錯左

想問巴打幾時做job sim同埋報咩pos

12號做job sim
16號收到hr request latest academic transcripts
岩岩收到email 話pass 左min benchmark
Division :rbwm(digital)

同你一樣 今日收到 25號deadline 起碼24號先做

Me uk jj strong 2:1 換番gpa 應該3.5-3.7 因爲3.7-4.0 已經係 first hon

睇緊glassdoor d人d問題 想知仲有邊度有resource

hase會唔會咁問 ？

唔洗睇啦 好易
同埋 vi都唔係真係考你答野
Ai都唔會明哂你up mud

應該ok啦

Hase mt apt test得兩個，一個verbal一個numerical

Lemme checkcheck sin

做下research都要嘅 有冇d咩tips

Me 10 sep apply 12 sep receive apt test，唔會咁快screen走啦，唔洗擔心

Ching係幾時收vi?我今朝做左apt test

今朝收到 我online test係琴日deadline

我前日先apply

Hkex mt 有冇人有VI啊

唔係
利申上年試過最後連ac都無

唔係啊馬但我係佢request 完latest academic transcript 之後收到佢email 話meet minimum benchmark wodiu 好撚想做hsbc 啊

Details

True especially 搵你uni alumni coffee chat 好多時佢地都肯幫

無 你有？

Nope，我咁問係因為上年報intern個陣做完apt test就即刻有vi

same 等緊
6號做完 依家都未有

Hkex今年3月先問我summer availability，process應該都幾慢下

一齊等下吧

但佢話兩星期內會知結果

成班垃圾掛住返工

冇講bor

呢位ching做咩

我記得佢做完apt test之後有寫

我淨係見到view result

Good luck to you two

希望做同事啦

有無hsbc cmb做完cmb job sim有update?

hsbc Technology Graduate Programme做完immersive test fail左
有冇得報返其他Programme

Same division,收唔到email話pass係咪即係冇機會？
利申CGPA過3.2少少

Lm

試下開多個ac，可能work~我上年stanchart都係咁

Diu standard chartered 捉到我開2個account terminate 左我個application

我想問hkex mt vi chinese assessment係做咩

記錯左deadline 遲左一日先做Hsbc job sim
我知我柒左 但會唔會無下一round

Dont worry la

push

Google過好似要講mandarin

唔L係啊

Hkex 去LinkedIn 睇下上幾屆既mt 幾多個都係大陸人就知咩料啦屌你明明香港學生咁fit 係要Cut 哂我地d 位

講起就好笑，個requirement寫 fluent cantonese is a must，跟住一籮籮nds入mt

可能local 真係唔多掂掛。。

請問各位大大 有咩online app test systems係大公司成日用到

可能system未update姐，但係其實hase apt test上網有source。。。

冇事既應該，唔好諗太多，報住其他先

師兄都加油！

想知Hase 係咪一報完就會收到apt test?

想問下hsbc rbwm同digital個simulation test係咪一樣

Shl
Apt test around 2 days later

One day later

大包圍

Digital banking?

邊個先~總之如果有姐係pass左job sim，hr會睇你條片，ok就a/c

屌你老母啦李小加

Vidin有一題用cantonese

ching做咗？會問錢多題

幾*

5 eng + 3 chi

Eng係個啲behavioural，行野黎

0

謝謝ching good luck cha Ching

咁快做左 沖個涼都去做先

Tell me how it went when you finish

2 days，btw好似得兩個hc

5 hc*

唔算好難不過最尾好長，我中文又廢 希望過

佢話改左有咩意義，我心諗連改左啲咩都唔知

唔洗知exactly係咩嘅 我反而覺得translate好難

如果唔知既話都好難俾到specific既point

Translate ok la，佢又冇開cam mon住你你google translate都得啦

係啊 但留意到左下角有個 x word
我早段係5 後尾變左4
唔知數字 定數你轉window

一段當一個字

如果係計轉window個數字就唔會下降啦

我好遲先留意到 都冇理了

No la me keep 住係2，anyways留唔留tg交流下

點解hsbc d graduate 而家search 唔到
應該未dead wor

Maybe closed?

未 我睇錯左 sorry

hase 報完通常幾耐會收到apt test

2 days

全部MT位加埋得5個？

Shud be

但係position都有成7個喎。。。

Exactly lmao，u see see linkedin every year how many hkex mt~

有啲唔開linkedin姐牙麻

算啦有冇hc 都要apply㗎啦

我屌 聽你咁講淆到仆街
明明琴日仲覺得做得還可以

佢啲中文問題無稜兩可咁樣，都唔知佢想我講乜

我本身熟呢範所以都無咩問題
但大灣區個題我都講到1999

Same，第一題其實都幾陰濕下，如果唔係真係有睇佢個document都唔會知佢exactly改左啲乜

thanks ching

想問吓有冇人收唔到jardines apt test
我上星期三報

有了 12 號報 岩岩做完test

18號報

Hase mt我星期六報 未收到apt test 依家status係completed 係咪仲有機

請問provider係邊個 難唔難

我想問hase大家係報2019定2020 mt?
因為我八月報左19年risk and compliance ，做完兩個apt test 話我pass 左就無回音

想問有無人報大新/南洋 通常等幾耐先有回覆

想問其實唔係讀business既 係咪都唔洗諗報mt

同問

2020 啊

19年請完人喇？我見佢19年個job opening 去到今年8月尾先dead
都係報埋20年好d

梗係收唔到啦
大細貓啲hr

show blocked user - 唔好唔食早餐

今年有risk and compliance 咩？

今年無
不過我之前報19年個個有

你有compliance intern exp?

有冇人報左swire MT

Ching 海歸 or 3大？

無

想請教一吓
Hsbc global graduate program係咪即係請mt，還是仲有其他post?
本身冇留意開銀行業，真係唔熟

Hase MT 係咪screen咗CV先派apt test

應該係Screen GPA and DSE先

Okok

想問下gpa below 3, Swire mt仲有冇機?

冇

Hsbc job sim完收reject 再報其他function會唔會考慮

做完幾時收到的

2 days after job sim

base on the provided information

Ching等咗幾耐先收numerical

Which function you applied for?

Hase 做完verbal 等幾耐先有numerical?

好快，我同一日收到

Okok Thanks ching

係咪within 2-3個鐘?

hase cmb
報個陣要做個screening 選擇most effective個d
但有fd報唔洗 直接去apt test
有人知why？？？？？

Cmb ho chi mo numerical~

I just received after 2-3 hrs not cmb btw

Diu 收唔到

HSBC 有job stim，咁恒生會唔會有？定邊個division 先會有？

順便再推下gp：

有無人知做完UBS junior talent online assessment 幾耐/有無得睇result?

Accenture邊有apt test

真係無嘅？

hsbc遞完transcript但係無回音話pass min bench係咪即係無機

有無人apply 永隆young talent program
今日收到電話written test
想問難唔難

2020？ 點解搵唔到個post

Ching係咪send email去hr apply？我send完無人睇+覆

Hase pass晒兩個apt test unsuccessful 咩事

Me個status係second online assessment has been completed 有啲驚

無聊一睇就轉左
咁快收左檔

你係一做完apt test就轉pass 再轉unsuccessful?

係呀

非三大普通科Second up

正常收檔唔係有reject letter ?
有d人一開波就有reject letter 咩事

佢send written test email係寫2019

係呀 上星期尾send email 都係今日先收到電話written test

Fail 咗個screening test should be

Apt test ?

X2好驚pass唔到

我睇到all required assessments passed，應該過一陣就會知pass唔pass到

你幾時報

上星期五報

大新應該12月尾一月先開始

dse 都會睇?

hase mt dse英文冇4自動byebye 其他唔知

nds都唔代表唔識廣東話既
係香港讀足四年個d好多都識講啦

請問有無人apply過UBS graduate talent program
係咪好難入到
表示一大non bba second up
收到email做video interview
但想知有無希望 因為好似好難咁

wt position

我apply果個係叫Group Corporate Services

無呀 因為我係文科人
所以做過領事館intern 同翻譯intern
都係諗住試下 都無咩信心會做到

盡左力算

你final year or graduated

Graduated

hase定hsbc ma好d?
有冇過來人做過比下意見

同你一樣
但我9號sent，到宜家都無消息

未收到

好驚冇工

唔一定LinkedIn 見到唔少poly city 都做緊graduate trainee / MA 我唔sure 呢2個title 係咪同一樣野因爲有2種version ,有人話係同一樣野，只不過ma 改左名做graduate trainee

same thing

有冇人報Oliver Wyman收到apt test?
利申: 收到confirmation only

想問下個hase online assessment
揀most effective個d 用咩準則

有無人收到恆生 2020mt apt test?

UBS 做完Video in 有無人有回音？

未做 想問下佢個形式係點
主要問左啲咩
同埋大概做幾耐？麻煩哂 好緊張

有

話咁快又一年
大家今年加油

渣打vid in後有無人收到next stage?

光復香港 時代革命
黑警死全家

8條問題，都係問behavioural questions，how to work under stress 個d，大根半個鐘

概*

Thanks so much!!

ubs mo/bo gt pay range係點?

有無人有報hsbc private banking ma?

有無人報左winglung young talent ?

開左application?

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

應該for 2019 因為2020 官方網頁 未開application

Jardines開始派VI未

Skype in?

我都唔知 但佢AC未？

有無人有ncb消息

Do you receive the verbal test?
I finished job sim last night and received the test today!

me no

想問今年HSBC Asset Management有冇grad opening?定全部都係return offer?

Which function did you apply?
Did you submit your recent transcript?

cmb

i perform so bad ar
9 do the job sim

Thank you and good luck c da

你幾時做完job sim?

我都做左成個星期 hr 先問transcript

我都有問拎transcript

sor, hase apt 先岩,hsbc no apt

驚訝左一下

做完hsbc job sim 交完transcript成個星期都無消息

知唔知McKinsey要啲咩人？報咗兩年都俾人reject

下一round幾時？

無消息，點知

ching報咩position

RBWM

做左一個星期

有冇人報左DFS MT?
有冇confirmation email ?

有無得re-apply

好似咩都無喎
你收到？

冇...

想問hase大概報咗幾耐會有apt test? 幾日都未收到係咪fail咗value assessment

你有冇related experience 先

做過BB ibd, large corp risk advisory intern同consulting club project lead，cgpa 3.6 左右，有美國exchange同tech startup exp

不過心已死，注定同M記無緣

好似係咁
再等下

話說呢度有冇人知海通MT人工如何

溫下STAT啦......呢d firm 既numerical test應該唔簡單

利申: 之前做過一間hedge fund ge apt test, 難到仆街

我估呢d trading firm 既apt test 難度應該唔會同間local hedge fund差太遠ge ........

唔難既，interview難姐，瘋狂brainteaser

難好多喎親愛的
個numerical test係佢地自己出 唔係用vendor
好多probability要計

應該有排等
10月尾先截application 仲要等埋呢堆人
我諗最快就11月頭先有結果

或者分兩批睇嘅話 都要10月尾

前幾日收到 under review email 咋我都係，同講咗timeline

交完transcript 收到email 話met minimum benchmark 然後冇收到any update 係一個step正路應該係ac?

有無人9月份報過NCB GT有消息未

應該係
利申：唔知

我9月中報左 但都係未有收到消息

2019 定2020?

2019

我9月尾in咗hr，但未有消息

有無唔過三都報到既MT

兩個禮拜

hang seng個mt opening好似唔係幾見到 唔係close左掛

唔係14號先dead咩 雖然我都見唔到 我未報

做過恆生intern可以話你聽
佢個Job system係on9 仲要全人手操作
唔洗咁憂慮

請問中銀mt派咗test未 3號報到依加都未有消息係咪過唔到screening

上個月？

10月，報咗冇耐

9月報⋯⋯冇update

人手操作會慢d？

無 不過ASAP

可唔可以講下係做d咩?

仲做中資

啲HR做野勁慢 試過做完interview pass咗但佢唔記得禁制
變咗failed
最後打俾佢叫佢改返

知唔知p&g apt test點先叫pass?

我都係呀 ching
你有冇update

same, 你地幾多日前交transcript?

有無人有報Bloomberg?

絲打咩background

外國u fg
你有報呢間？

好似pass咗30分鐘內就會send email叫你refine 同再upload resume

做完之後有冇收到email叫你upload CV？

你幾時做online assessment㗎？

Gayauuu

我兩個禮拜鳥

passed 3.2/4 right?😭

想問一下UBS video in後隔幾耐有結果？

我都想知，2個星期前做都未有消息

想問個白痴問題 有無大公司唔洗做apt test?

除咗fmcg仲有咩係請文科人既mt數字差是原罪

都有 一係written test

yes

我隔左幾日喎 應該唔同division 唔一樣

入到再講啦

Kerry mt人工幾多到? 係咪物流之中比較好

Hase報左十日都冇apt test
可以點

depends on gpa gah jeh

唔係

17

有無人知hkex vi問咩

Behavioural

兩條都係？我見有chinese test n hr

邊只兩條。。。

Hr = english, chinese = chinese

好 感謝 想知中文behavioral 普通話有幾多題定全部都係

1 canto 1 mandarin，就算去到face to face in 都會問mandarin

Ok thanks!

師兄 你有下一round? HR face to face in 問咩多？

Vid in既加長版

聽落好chur下

No la quite chill, hr ho nice

Thanks Ching all the best for you!

Same to u man

自知自己無能力入MT，但而家有無2020Gt開？大概幾時會開？

FA好似都得一個

點睇南豐MT

Hase mt 直接reject左。。。。

聽聞gpa cut off 3

我3.5呀 做完個situational就reject左

Same....

真心唔知想要咩人

中銀有？如果你而家仲想入中資行的話⋯⋯ 可以入gp 傾

Hsbc收到 reject email

scb any news ?

C dar 去到咩stage?

All individual interview? How many round?

2

有冇人收到hase rbwm phone interview/role play?

ching in成點

有冇人已收到brand management interview?

唔該曬

Job sim 同要求交transcript 之間差幾耐

Which position? 有無講原因?

Cmb
10月頭先交完transcript
原因佢無講 仲諗住自己jsa 做得唔錯添

係咪唔夠gpa?
唔緊要啦，東家唔打，打西家
加油呀

唔知啊 3大 gpa 3.4 應該夠掛
灰左兩日

圍爐呀巴打

以為問得你攞transcript即係pass前面既stage :(

我都以為係#cr 唔怪得知冇同我講我pass min benchmark

收到
有無人知interview係咪全英

HS mt online application個制係咪消失左？

想問下hsbc 幾時出ac 收到佢meet min benchmark 個email 之後到而架等左成個月都冇ac 消息

應該月尾

有冇人做完jardine vi

咁遲先做vi?

2020GT係咪通常都未開架?

yup 做完幾耐有reply

有冇人有交行 建行mt消息

Ching, Vi問左咩

同我差唔多

交行點報

收到個太平洋人壽保險mt 下星期group in

有無報咗hsbc cmb既ching交完transcript有消息

無 ching有？

Jardines有冇人收到Skype in?

做咗

P&G sales收幾多人？

Jardine apt test係咪人人有份
交咗幾日都收唔到

介唔介意講吓問咩方面嘅問題

想問sales 係咪得呢個？ sales function - market strategy and planning ?定你講既sales 係另一個division ?

可唔可以講講個title 叫咩？ sales -key account ?

HKEX 做完APT TEST要幾耐先派VI？

有冇人P&G sales function 係報呢個sales function - market strategy and planning ?呢個係咪難入到仆街？

P&G grad function有呢個架咩

有啊

我報果陣反而睇唔到key account manager 果個唉屌

有冇人知馬會今年係咪唔開gt..

開咗啦喎ching

果個唔係mt炸咩

嗰個咪係囉
冇架啦

南豐有冇得睇返自己個application

有無人grad都照報microsoft intern

咁咪姐係難左入又少左hc。。

今年hr話請15-20個

其實同GT一樣但係再多一年

大貓係咪真係要有3.2/4先可以apply

有冇ching做左ubs apt test

做左

冇你都meet唔到Offer

請問有無人做完永隆written test有消息？

收到HKEX MT video in, 有無絲巴做過
有兩part, Chinese Assessment 同HR assessment

難唔難

Yjs have source

Ching apt test隔幾耐有vi？
利申: 未做

題與題之間好似有大概一分鐘時間諗
上網做左好多資料搜集 諗左勁多point
但最後8題有7題都係問啲過去啲經歷
prep左都用唔著 都係執生
但可以諗下啲特別經歷到時用 (Eca, intern)

你講緊個cultural appraiser？

Ching 你做左未？

Oia快啲做啦。。。a/c下個禮拜就派啦，通常oia唔會fail

Sor 一時睇錯 上面呢個係video in
Apt test 我覺得一般難
因為本身係文科人 好多要計數
短時間要睇個表又要計數 有啲會計匯率果啲
我好多題都錯左/唔夠時間
但唔知點解過到
但最好當然係做多啲網上practice先

做完VI 有feedback未？定係都要等到11月？

做左兩星期到未有消息 巴打都未有消息？

有冇人知DFS咩情況？

咩意思

咁奇怪既 我係同一時間做
一次過做cultural appraiser+apt test

我去左佢個recruitment talk呀
佢話今年program 變左三年 多左嗰一年可以去第二個部門做嘢 但係最終都係翻番自己本身apply嗰個部門做最後一年 所以唔知多左嗰年有咩用
請15-20個未同以前GT一樣lor

之前唔係請幾十個咩..感覺今年會難入左

我有上莊18年入做GT 嗰年都係入左19個人ja ma
所以我就唔明點解無啦啦要改名
依家仲諗緊報唔報好要做三年

Jets Apt 同vi一齊出？
Jets vi會問d咩

SC VI 之後有無消息

有冇人有大新同bea嘅消息

尋日先做hsbc oia, 希望唔好太近deadline畀人直接reject

我做左4個星期啦

有冇人有報交行mt而係有消息

9月中做完hr in

咁都幾好 我一d消息都冇
係corporate management trainee嗰個?

Retail banking 果個

巴打大概幾時報？我十月頭報完都係冇消息

九月尾

有無人知hktvmall個mt programme其實想要咩人
填佢報名張form仲快過睇wiki介紹mt programme條片

清 報左咩

海歸好似係

2019?定2020

外國撚咁着數

我都係10月頭交左transcript

咪又係得果幾間著數uk 咪得g5有

Hello有冇人知hase如果pass唔到verbral會唔會有通知

Jets vi會問咩

巴打咁你知唔知啲人工福利個啲係點？

Hsbc MT AC released

Which division ?

?咁遲？Skype in 都出埋啦wo

P&G 1st in係咪用英文

Vi 問左咩

hsbc global asset management 上個月做左job simulation，咩聲氣都無係咪收左皮

仲under review緊 其實唔過係會唔會reject

1881個mt點

交銀個mt係就咁send email 定jobsdb apply?

Vi有題兩分鐘鳩up講咩多？
自介？

HSBC Graduate Technology過左JSA有無人收到coding test

啱啱先收到BoAML VI

份份做完vi冇消息

hsbc做jsa之後佢send左封email黎話application status update, we are reviewing ur submission
係咪即係去到hsbc review嗰關啦

姐係你pass 左jsa

一個禮拜前

Trading

好勁啊 你問左幾耐？

hase mt apt test完幾耐出reject letter
verbal差3題未做，應該fail

Hase mt second assessment passed之後幾時會有hr in?

Pass到嘅話會即刻有numerical

My case : second assessment passed > application unsuccessful

Ching有冇交transcript?

Sorry 冇睇到ching下面啲comment
我同你一樣case 冇交transcript, 收到Under review email

Under review 要再等等，定你under review 個email 係寫埋meet minimum benchmark?

有冇人見左hang seng digital associate

Ching 交左transcript / dse幾時有消息

冇寫吖

我做完jsa成個幾月先有update

仲有佢係咪去到hsbc review嗰關先check cv?

咁要再等等，request 左transcript > meet min benchmark/ rejection letter
加油

佢其實係咪check你gpa過唔過3.2？

你係asset management?

係，絲打你？

有無人報towngas GT

留個tg傾？

唔太知係咪要高過3.2先pass因爲我個fd 岩岩好3.2x收左皮

Package黎既。。

知唔知rbwm digital 係咪未出ac?

巴打報到？ 我禁極submit都係api request is failure

HSBC job simulation 做完幾時會有消息？

Muji 1st round interview 8/11 我篇文咁垃圾都入到圍

有冇巴絲報咗hkma

有無人知 CA CIB 果d一年contract 係咪姐係當你做 internship？
定還是當trainee title？

有無ching hase 有回音？而家個status 係2ng assessment completed

就係未有

你係咪login左 my job page果到submission status到check.. 我做完numerical果到都淨係寫application completed

同你一樣岩岩check多次原來無寫明2nd assessment

有冇人報左HSBC CMB個MT? 有invitation去做job simulation, 有冇d tips可以share下? 對numerical好鬼擔心

ac都出啦要快d

我都係上星期先做oia

填完表有冇消息？

係咪連cv都唔駛upload
想知咁點screen人

Trainee

想問有無人上星期5 25/10 in完P&G brand man之後收到second in通知？

一個禮拜有apt test
一個月有first in

巴打報2020？

Oh 即係而家係for 2019?

答單問埋finance

應該second in完之後一個星期有feedback?

點解咁講？

my case 10 days

報左而家open緊的

唔清楚
追post見有人講27-30k

Oh no 😔 請問job simulation 後幾時要upload transcript 架～

一定冇 得2頭

宜家open 2020, 巴打畢左業？

我記得之前聽過入面做啲人講2020要下年年頭先報得？

19fg
我見佢9月開始有得報就報左
最近完左first in

今年無人講發展商mt嘅

聽講出咗email但係我收唔到係咪淨係請三大

SHK SINO?

......

收唔收到email？

pb, you?

大概cc左幾多人?😭

Rbwm

gpa 3.2 up?

想問 hsbc digital associate 係咪同佢既mt一樣 如果冇3.2 係咪收收皮 唔好報好d?

有冇人報左ubs啱收到online test想知咩老環

報咗shkp sino hanglung nanfung

多到我有諗過係唔係報得既都邀請你去做test

諗緊係唔係要拎半日假去

屌hase mt 尋晚做完2nd assessment 朝早6點send rejection letter
hr 睇都唔睇

收唔到係咪有GPArequirement

想問有邊個過到hase mt 後有vi

有first in hr

我好似記得你個名
係咪果個intern post 嘅柒妹
congrats, 你報咩post

我有frd收到 但我未收到

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

果時大概一星期收到佢request要交transcript
CGpa 3.4 大概2星期後收reject letter
有同學之前做過hsbc summer 唔同department
交完transcript 都收reject letter

Cmb?

留名

唔係啊 三大普通bba咋

講緊hsbc定hasehsbc有呢個post咩

點解咁講
唔係咩都尻報有得in 先算
如果係有interview 就神

Hase先岩

會唔會係今年係咪都request transcript 識人打唔哂jsa封email 都收到request

利申： 收左皮

係cmb
但係好多人做完收唔到request transcript 所以呢個真係唔知
有2個同學明明之前做佢summer vi/ac都過到
但今次都係交完transcript之後收reject

咁可能部門要求唔同 呢個唔知啦
但心諗未至於差到jsm都過唔到掛

background 全部都係三大 cgpa3.4 up

Written test係apt test?

幾時test?而家先報係咪琴完

報無壞既
張form1分鐘填完

今年cmb好似好competitive
上年做完兩日就request transcript，今年做完個幾禮拜咩都無

你地係幾時去做？

11月中到尾都有timeslot

好似請得幾個 上年睇佢個fb 好似要跳海定野外定向之類

冇錯 下年暑假畢業嘅可以報soc gen graduate analyst

有無人報loreal?

Thanks

ching 你收到電話？

AA 今年係咪唔開 MT/GE?

Email

唔係為移民日本唔會報

any news from Nan Fung after application ?

Ching survey bg?

Ching報嗰時係咪每題都答咗300-400字

差唔多啦 跟遊戲規則

why ask?

Nan fung 個 mt tour Ching 有冇去佢話就話welcome for all bg 但上年入既mt 都係survey 底, non survey 底既係hku bba(law)加上佢一年就收2個咁大把對我呢d廢j黎講報黎哂彈藥

real meh

Nan Fung 都收咁top?!

gg

host ? 我second assessment passed之後就冇消息了

ching 你做完apt test之後幾耐收到hr in？

五日左右

boc終於出apt test

Boc assessment 係咪人人有份

我想問有無ching係報hase financial control 有interview等左好耐喇又無reject letter

我估應該係

IBM GT 岀左 online test

有冇人知bank mt risk dept前景點 伏唔伏

唉好驚unemployed big 4 4間都未有消息

有無人知AEON個MT Program 有無伏

巴打知唔知邊個provider?

死火，半個鐘前先報完，冇la冇la

係咪未有人有Nan Fung 消息

HKTV MALL 有無人收到email

太低人工了吧

係，要72小時內完成

Diu bank of China mt 個apt test 有verification test 既？做完shl 直落3個verification test

收唔到

咩係verification year

what is vertification test

Poly bba >3...

may i know when did you submit application?

Around mid-Oct..

知唔知ubs video in會問咩呀？

邊個post

hr ah!!! thanks

我都係

有冇人知ubs hr function vi會問咩題目

有無人報完建行mt收到confirmation email?
我報左成個禮拜都無email

請問gpa meet唔到boc mt個requirement 最後喺咪會無offer

做完第一次，佢叫我做verbal verification test，做完個part因為太攰所以諗住第二日再做，但再login之後又話我completed

姐係verification test係重做多一次apt test?

有冇人報過Nomura IBD Summer Analyst? Pass左Eligibility Screening 之後係Apt Test定Phone In?

我諗住聽日打去問問

我都冇收到啊

Anyone got interview news from BOAML?

我打咗去問SHL 個hotline, 佢話係recruiter 決定你使唔使做，同埋要boc佢地provide access link，所以要contact返boc個邊

我做完頭三part就log out，再login返都係話completed，而無左條黃色link去返shl，咁應該點

nope not yet, but I applied pretty late LOL

佢地有recuritment schedule . 唔係話11~12月先aasessment 咩
我記得mtr intern 3月報5月中先有offer
慢慢等

thought no one would apply given the hatred towards MTR
but yeah the waiting sucks

個個咪又係狗衝 香港人

我都打左，同send 左email 俾boc 等緊reply verification test 個作用係防止人抄source 抄到9成even 100%correct.所以佢要你再做3個新既shl test去validate 你個result .如果你前面果3個shl assessment 同verification test 既result 好大出入，for example 前面可能你有source 而岩9成，但後面verification test 你冇source 迫住自己做而可能岩得6-7成，佢會好大機會unsuccessful 你個application boc 咁撚麻煩今年

有冇人知ubs hr function vi問咩

咁使唔使send個email俾boc?

其實應該都係behavioural，snt個個有八題

係啊

你都要加油啊！唔係太識人報hr。。。

有冇人已經收到HKMA EMAIL

Google fb apple software developer 800k per year

美心mt應該都繼續好多人報

anyone completed SHKP apt test?

我覺得係真係要你做因為佢多出黎嗰3part似係特登想比少d時間

有無人有南豐update

難唔難 numerical

有無人會去Hktv mall個test

有冇ching知道係佢哋用咩provider?

cubick

未做

你地幾時apply

hktv mt you mean? Just got the email

Yes
其實唔係真係想做...真係亂報
諗緊去定唔去

Oct 7

應該release by batch 唔洗擔心
Around 21/10

Hello Ching 你咩background ？我都係apply HR

Same LOL but i’ll treat it as a back up (?)
income is 30k tho if im not wrong

有冇人知ibm apt test 考咩

yes but seems poor prospect...

Game jaaa

做完兩part

感覺verbal chur過numerical

thank you !

有無人做完apt test有hase嘅消息？

Hr in開始左兩個禮拜啦。。。

anyone applied HSBC GBM have news after Job Simulation?

收完hr call,交咗transcript之後無消息..

Grad 定intern，intern既話已經開始左ac

死火，bochk做完locigal 手快快close 咗，點知仲有verification test, 但再login 番佢話complete, 係咪唔洗理

不過veeifcation test 又係unsupervised 咁有咩意義
唔係要去ac 果陣做真卷架咩

邊間？

grad

Push

想買本書操aptitude test，有無ching可介紹

仲有咩未deadline？

同問 我好遲先開始報

有無人工表

讀master 等下年，如果aim high 嘅話

啱啱收到金管局電話，有冇過來人可以分享下MT group interview經驗

利申：外國jj

ching咩background

shk 29 號 apply 依家都冇apt test 係咪玩完 我intern 都有 apt test first in 架 gpa 仲高過之前少少

佢個apt test 好撚難

渣打any news after video in?

anyone grad job HSBC GBM got assessment center?

唔係12月先有通知咩？

代友問 BIG4 NON FS AUDIT 同 NCB GT CORPORATE BANKING 邊個好啲？

Does anyone receive LOreal Group intern interview?

仲未dead喎
有咁快咩

No

Hsbc asset mgnt有冇人有ac?

online有無source

Ncb gt which filed?

Shkp 出晒Test 喇

ncb released offer ??

Intern上個月25號dead左喇

how do u know

sorry 唔記得加問號
我本身想問出晒未

好似4號果時收到

btw想問 hang lung 係咪submit唔到

有少少
話說shk 係唔係個個都有apt test 我可唔可以send email 問下 我fd gpa <3 都有點解我冇

請問巴打係邊到報 我搵唔到，定還是dead 咗啦

唔係send email架咩

交左幾份10月底dead嘅都冇收到email/phone call 係咪代表我已經衰左

都未dead

有無人知BMW MT係咪同Sime Darby MT一樣見佢application都係send email去 Sime Darby

冇follow up 我都send 咗email.
算la, 報中銀都係大包圍，做唔到咪算尻數
呢道邊個有好工會去做中資

淨係見到modify無submit點算

9月尾apply一樣咩email都無